要揾一個地方聚集哂所有手足去poly救人！

想知其實宜家應該去邊到聚
要聚到一大班人先可以poly救人
可唔可以揾人講下
因為見tg group話尖咀圍捕 叫人唔好入去送頭
好迷...

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

各街道就係集合區行左出去先透過哨兵傳令!!!